中乜撚柒野國有嘻哈呀屌你個咀

屌你老味比班死柒頭洗撚哂板 你老味成班好似特殊學校走出黎咁

佢根本做評判啦，唔知做乜鳩去參賽

屌佢老味成個節目真係垃圾
我仲以為rap battle式淘汰
都唔知睇緊乜撚嘢
果幾條傻鳩又係到柒下柒咁，扮撚晒有料咁
迫我睇到眉頭都鎖埋，頭又痛埋
我真係屌你老母呀
以後都唔鳩睇了

垃圾

仲有個乜撚野吳柒凡

屌你盲既就返屋企啦

唔怪得之前有post宣傳mc jin係神級rapper
幫呢輯垃圾野賣廣告 連登真係好低質 垃圾大陸電視都睇